CLIA: لفرز خيارات برامج سطر الأوامر
==================================

هذا موقع التطويري للمشروع (والذي لا يدعم اللغة العربية كما ترى). ذهابك إلى 
[موقع المشروع الرئيسي] وقراءتك عن المشروع هناك أفضل.
[موقع المشروع الرئيسي]:http://people.sigh.asia/~sulaiman/software/libraries/clia

#مزايا المكتبة

  * صغر الحجم
  * سهولة الإستخدام
  * بساطة المكتبة
  
#مدعماتها
  
  * ترميز UTF8
  * تجميع تلقائي لمدخلات الخيارات
  * إمكانية تجاهل خيارات باستخدام `--`



#أمثلة

        program --longoption
        program -l
        برنامج --عربي
        برنامج -ع
        program --option -- --ignored option
        program --option1 option1arguemnt1 option1argument2 --option2 option2argument1


#دوال المكتبة الأربعة

أنظر لملف الـ`.h` لشرح تفصيلي لكل من الدوال التالية:

        clia_add(long_option, short_option);
        clia_parse(argc, argv);
        clia_get(long_option, resource);
        clia_clear();
        
        
ملكية فكرية
-----------

حقوق النشر © 2012 سليمان مصطفى

أنا صاحب هذه المكتبة قد رخصتك لنشرا المكتبة والتغيير فيها ضمن حدود بنود 
رخصة جنو أفرو العمومية `GNU Affero General Public License` المرفقة مع 
المكتبة (الإصدار الثالث) أو الإصدارات التالية منها إن شئت.

(( إتصل بي إن أردت رخصة غير هذه ))

راجع الرخصة نفسها للتفاصيل بنود الترخيص.
راجع ملفات المكتبة أيضا.

# استخدامها في مشروع

تتألف المكتبة من ملفين (ملف `.c` وملف `.h`). ضم هذين الملفين إلى مشروعك كما تضم أي ملف آخر من نفس الصيغة.


# أسئلة أو استفسار أو اقتراح أو نقد

لا تتردد! ارسلها لي مباشرة أو ضعها في المكان المناسب. أما لعلل المكتبة نفسها، فأرجو أن تضعها في [القسم المناسب].
[القسم المناسب]:https://bitbucket.org/seininn/clia/issues/new


